#葵涌突發，疑似黑警想包抄

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
#葵涌
2359大廈街上緊葵涌村疑似包抄 4衝4eu
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

#葵涌
2354 十架左右 EU 熱狗 （加1架 16van 坐滿防暴） 工業區 疑去葵涌村

#葵涌
0004 葵涌 葵馥苑 大概10幾架狗車
30防暴落地

🔴🔴🔴🔴🔴🔴
#葵涌
2356 葵涌邨新區同百合葵交界馬路
有防暴列陣 20速龍喺新區對出
防暴後面有至少10架警車
🔴🔴🔴🔴🔴🔴

如果有夢遊既人哩埋係大廈樓梯啊！！！！